唧唧復唧唧，木蘭當護職

唧唧復唧唧，木蘭當護職

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

古有代父從軍
今有帝吧當兵

818 全民曬冷

唔係右眼咩